突然記返ex 個英文名是否值得開心

南亞人？

從來冇忘記過…係咪仲開心d

Uvuvwevwe Onyetenyevwe Ugwembubwem Ossas

瞓唔著點算!!!!!!!!!!!!

1:10 好正常

但我聽朝早堂喎

熄電腦了

幾點啊

我研究緊部新電話

9點半 ..

Ipx?

咁仲唔訓

6+
細佬先用x 碌左一萬

On999999999999999

知左啲野 haa haaaa

典解咁講

知咩

搵返自己某個ac 個密碼
就係佢英文名加生日